［足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1675)

快

買錯左阿些斯奧

Slow

20

slow

ajax 1-0

雖然玩$10 但希望中晒

屌!原來我1000

Yerinnnnnnnn

ajax快到 勁過1隊

洛達 甘堡半大快

一場大波試下

下星期睇GFRIEND

屌原來我係1001

1001唔開？

wtf when where

去你果個?

米堡2.5b
有冇同路

杜伊
追和呀

阿積士廢青隊3.5大有無同路

啲角停經咁停法

有無人要基達菲盤？

請勿推此post

荷乙大波波去左邊

我冇開
我以為自己係1000

仲叫乜鬼，算吧啦

推此post 呀 隔離個標題錯到開晒巷

佢show我係1001

岩

推呢個啦

角呀 我要角呀

杜狗

些牙個livestream site hahabar

時光倒退當初結識時 1661

唔好咁啦
追和大家收錢咪幾好

辛特下盤過到圖拉走盤派100

比多3個黎

leon 球半/2高水轉1球/球半

杜伊上半禁住屌都可以輸兩粒

LM

波琴整個3連c

我了

球探壞左?

比對面入一粒先

達斯-1c

杜伊C堡作客受平半永不錄用

梅斯捭人㩒屌

allin基達菲算了

拜狗讓2球 邊個買

降啦屌

食硬伊巴?

lm

金寶湯

西琴8c

又扮 上場都係要對家入再反超

連c呀
比多2個黎

我買左 低水-2

伊巴隊垃圾都贏唔到抵輸啦

達拉斯2-0 Goallllllllllll

無買

杜堡追和乜都得

大哥 我想問下你早幾星期張大波波飲水圖係邊個

再黎 比多個

西琴3連c，9c

我以虔誠嘅心祈求角大之神眷顧我
波琴10c-1

1.7回到1.8

奧C半大

巴黎fc

我淨係知波琴得一粒 我好而家好驚

達斯9c

邊張 張張都大波飲水

頂實

屌你老母圖拉兵工廠

696

有無伊巴小船

奧爾良goal

無人買荷乙 ?

買左半大

我都好驚乜鳩補時11

有 但我+1過關

荷乙個款又似成堆一齊大

危險進攻 6：12

又有平半盤王買喇

頭先沒埋門

想直屌客半客

灰色小背心 則面 白色半透膠樽 靚撚到仆街

比多角黎
快手刷埋收工啦

想g

好彩開到一場大

達斯正氣到

岩岩趕唔切買荷乙D大波
希望唔中

尼卡沙

達斯勁到

紅星 13min 6c

全角大

達斯3:0正氣

屌你叫親兵工廠都係閪隊

我都唔知乜名 條女太正 cls

上場成村人中伏 仲講

達拉斯牛仔3-0 Goalllllllllllllll

無買

今場唔買對家對唔對得住自己

bochum 頂撚實

邊到搵架 好撚正呀

巴黎fc0:2

圖拉入啦俾我走盤啦屌你

bochum 差d

ball piano almost 20

買兵工廠係乜野心態

梅斯入未

甘堡爾半大ok?

甘堡入未

10c

10c goallll

屌你老母10c goal

fc 燕豪芬01

波琴
入波又刷角

波琴

伊goalc！

ball piano嚇死

11c

琴佬瀨屎

伊巴㩒屌人

仆街上場買阿積士 燕豪芬青年半大又唔開
今日唔買就

垃圾兵工廠

goal kick

梅斯goal 未

梅c入未呀

3場都角大

圖拉呢場如果唔係澳門出賣同行
我都會跟左買圖拉

角大黨戰勝歸來

杜伊斯堡屌你下半輸3粒爆細波

轉得太奇怪

達c果場馬會專登開8.5，全角大真良心機構

洛達夠膽就半大

阿爾1.5b-2
fc燕1.5b-1
阿積士1.5b-1

拜仁主主買唔買得過

派錢

有咩肉食

好驚

海牙 1 0

屌你海牙都識入
搞乜撚嘢

all in

bochum

嚇撚死
以為波仔比人和左

又連c又危攻

same road

有無人夠膽挑戰拜仁細波

la 100%

FT

甘堡係伏船？

半大黨已死

ching我地頂到了

海牙 Goalllllllll

入左一粒即屌細

唔派冇得玩賀芬

又豬哂 唉，訓先

米堡

法乙冇聲氣

嚇撚死

波琴都要練心

拜狗skip
玩2.45里昂-1/-1.5

阿爾1.5b-2
fc燕1.5b-1
阿積士1.5b-1 快入

仆街買咗三場法乙客W 完全唔響

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 +1 60 ✔️
6.RB-1 100 ❌
7.696上 230 ❌
8.波琴 上 200 ✔️
9.梅斯 上 220

驚波仔輸 冇入到海牙

基達菲果場完全無c

阿爾屌你老母入未啊

Den Bosch goooooal

里昂 信心注

有冇閪布朗 fd子?

有

甘仔10

雲加拜狗 賀芬穩了

8場法乙 7場仲係0:0

甘堡爾比多粒

半大就可以了

gchi

諗住食半格

支持

睇好small ball

半細細波聯 未聽過？

半2全2

心投：賀芬下盤

米堡盤必贏

法乙半細荷乙半大

on cc講波好撚噪

高蛇又話玩通宵 佢同緊d咩玩呀

等高蛇等足成晚

呀積 甘堡 入多粒

養鬼仔

拜狗3.5s練心臟

阿梅唔入比人入啦

雞蛋飛 1 0

伊巴0:1

串左巴黎FC細波

阿積士廢青隊請你馬上入波

Bomb

批准拜仁贏1粒

FC半大左

阿12碼

邊隻阿

牙仔半大2x1 goallllllll

ajax goal

串左阿梅想4

仆街咁多0:0

阿積士廢青2-0

你老母上輪又唔見Ajax 燕豪芬青年半大

阿梅爾城你老母俾狗屌

唔入波踢嚟把撚

拜神角大到滿瀉

法乙真心on9 diu

阿爾1.5b-2
拜仁1.5b-2

無可能

奇蹟半大

!阿e黑馬e快入

又出係vip channel

阿積士廢青-2

斯巴遲入未 屌你老味

點估到咁快兩粒.. 仲要係FC巴黎輸兩粒

阿梅10分鐘2粒啊 屌你老母

練心一小時

星蛇好似又開始著燈 留意左你好耐

幸運薛達識入波未
屌你老母

甘堡爾比d力

屌你老母鹿特
快手入波呀屌你

再支持

梅斯goal

0-1

梅斯

老4 雲加要左

梅goallll

超人梅斯又羊

梅斯派錢波

巴打

我梅斯 Goalllllllll

梅西 + 美斯 點會唔羊

斷了斷了

正路.. 反彈時間係好短

阿積士廢青-1

阿栴. 你是最好的你知道嗎

今晚啲波太正氣喇

有冇人西布？

斯巴達半場贏一日球迷

星蛇拉番重有沒賺

Ajax 21

阿梅爾城

星蛇記得要小注返 頭先仲記得你話買696角細

呀積分俾甘堡可以嗎？

以為你講梅斯

垃圾西甲又無角

雖然冇買但拜仁加油
要456對面

下場啦

足球過關 2x1
星期五 29
拜仁慕尼黑(主) 對 賀芬咸(客)
角球大細
細[11.5]@1.58
星期五 28
基達菲(主) 對 伊巴(客)
角球大細
細[7.5]@1.51

海牙12m

CASH OUT左了.. 依家玩返細

拉番一世人緊係輸啦

呢一年呢

Btw 祝羊

阿梅你老母俾狗屌

記得著燈都要出水

斷阿梅甘保我屌

梅斯好波

屌 唉

半大沒我份

南錫快輸

鹿特

睇黎頭先俄超未派買唔到係好事

海牙goalllllllll 頂實全格

拜仁沒出洛賓

甘堡爾 阿爾克馬爾快入

甘堡

里昂11c-11
拜仁1.5b-2

E巴刷角機開始未

今年有... 已經不敢妄想贏狗會了
冇乜鬥心了

有傷

英冠半大全大

法乙7場半細

大量0:0

拜仁3c

屌你老母甘堡

拜狗 波呢 你老母

屌 拜狗3.5s唔敢睇落去

法乙大波仲要Polo 燈埋一份..伏到

3.5s gogogo

賀芬咸條友比人射中下面

狗會更新完好似仲撚慢咁
個走地盤

雞蛋飛仲係2C

半細gel

3了

陰濕 ng 預炆d 水位都block

西甲都半大

越左

是但up下都炸 睇黎黑仔

1.5s

雞蛋飛要咗角細 針

leon 半主

拜狗3.5s 頂實

我睇左陣唔敢睇 驚中風

拜狗3.5s 派錢

馬會邊有咁好死派錢

炒3球都收錢 食撚滑

上年下半場nba到仆街

拜狗 夠蛋就半場爆我3.5s

而家一粒都沒咁快練心

2-2 上半場

5-2 下半場

好快nba

賀仔頂實 0:0完場最好

咪生人吾生膽 定啦 信念

買左上盤 佢仲唔nba我就針了。。。

1:0

屌 3.5s頂實

拜狗1:0

立即1球

睇黎有運 沖完涼返黎要見到4:0

狗會企硬唔落2.5..未入大波

梅拿番生

梅拿世界盃隱哂形 淨係識屈德甲

收皮啦 找數味 賤畜

Dodo 都比人罵

Dodo食屎未

屌 個盤做乜撚野

踢爆條友假找數

走數狗又咬人

完全無左個層.乜都見唔到

拜仁ng?

1.21 u allin?

里昂入未

又要叫半4全10

睇呢種人吠係種樂趣

里昂11c-10
拜仁1.5b-1

allin $10

leon 你那入球在何方

由佢單機算

2蚊吾夠加大

3.5s jumped

差里昂半大 快！！！

比甲1:1

驚閪咩 拜狗屌唔穿盤

打緊邊爐

小丑

里昂今季廢到 上季主場都幾勁wor

換晒d人似試緊陣

上次比升班馬赢埋

拜狗領先仲要主場雞

梅斯 20好冇

睇多一兩場踼成點再算...廢到嘔

呢句真

no 30先ok

拜狗3:0就夠

閪布朗落力d啦

是但 總之梅斯頂住

拜又刷

7射4 中一球都無 黎明真係老了

根本入唔到角

d法乙唔識入波.

曼聯踢熱刺點買好

串咗甘堡3.5b 跳顁樓先

拜狗上次冰撚左我40分鐘c 屌你老母

leon妹到00完場

Gchi

夜媽媽又出黎吠 嘈少陣啦 一千蚊你都入唔撚起 留番啲錢俾自己買棺材啦 學咩人講野呀死臭狗 今日咪餵左狗糧俾你食囉 笠水改username 隔一星期以為無人記得 厚面皮到而家出黎？躝啦 無人識你呀

西布大波已死

Dodo goal

Dodo吾好理人老羞成怒啦 1000蚊可能係人成副身家啦

拜狗真係好撚痴線
平均3分鐘射人一次

拜仁11.5b

伊goal

為何不買半大咁易開 為何總等待球探響起
估歌名

法乙真係痴線

海牙3:0

梅屍想點

射1次有1角

輸到仆街

里昂11c-9
拜仁1.5b-1

做咩

好多0 0 點賭

尼奧特

00波膽

海牙gel得未 睇完雲加 度都無度過就買左 難得半一上盤都直屌

後生既話係人都得啦

巴黎fc0:3

拜仁入多粒救救我

想睇雲加水

但一買就好似巴黎FC咁

leon 入未

買單雙

我老4雲加都jer?

全隊一人射一次夠數

買咁多注好難唔輸
買一注睇一注再落決定好d

法乙已經唔識入
巴黎入曬其他幾場啲quota

60 分鐘， 仲係7 場0 0

非jer 佢係好人黎。。。慳好多時間度波

巴黎係比人入曬

過關黎 斷咗一 想收條屍

岩岩3場00位巴打出左手

孟蘭節揾鬼賭
1.馬來西亞男亞足✅✅
2.即場no goal❌
3.辛特侯遜
4.達斯泰特✅
5.圖拉兵工廠
6.幸運薜達
7.基達菲
8.拜仁慕尼黑
9.斯特拉斯堡

羅連入未

same

雲加水？

斯特拉+2 隱到

比阿些入ok?

Yes

skip法乙算..痴線聯

長跟佢對家實有賺

波post 幸運隊紅星 goall

都有一半中啊

近排針得多
只敢買細波
唔敢買法乙00

開季買半場00超爽

反底

吊呀

紅星都識入波

買曬咁多場半細都有賺

里昂11c-6
拜仁1.5b-1

拜停角ok?

通常集埋開波我都唔撚買
太難玩

一碌鳩點屌晒咁多場

買左法乙2.5 大

E巴快手啦 -6角呀

紅星終於fg

雷加利斯 定皇蘇 大船？

leon妹撚到

gchi皇蘇盤

皇蘇100%

絕招 霉屍不入讓人入！

Gun

皇蘇大船

我屌你老母拜狗你唔撚係冇半大啊

玩熟咗幾好玩
不過要揀幾場賭

怕撚左上次西甲半5全6角球

似1:0

岩岩想入拜狗10.5 同11.5 .未到水位又刷一隻咁..

賭咁耐都好怕玩
英冠英甲又係咁

里昂入未呀屌

尼奧特你唔係同榜尾和呀嘛?
蠃佢啦
唔係點爭升班

阿些斯奧 0-0 羅連安特
無起過腳..

0330點賭

拜仁禁屌到咁都係得一球？

刷多5角啦臭閪伊巴

法乙瘋狂入波吧

想佢1:0

半7

魔咒

賀芬咸踢得唔差

伊巴禁屌緊人地？

甘堡3.5b 憑咩

拜狗賤種黎
屌你老母

攞咁多黃牌..

拜狗好波

巴黎F.C. 0:4

埋門勁廢

遲早爆炸

半場波收league

黎明點撚樣

拜仁訓完地未

買咗下盤

南錫0:1

馬里迪莫點睇

上場無睇佢? 仲買呢隊賤種

米堡入波未啊

南錫我愛你

克萊好波

季初唔撚再買佢了 買親都豬/細波

高文刷角機out

垃圾里昂禁屌一球都無

南錫對家wor ching

西布入未

葡超半大?

喂E巴 刷下C啦

上場訓左避得一場避唔到呢場

落賓落場會多d側擊

支持魔咒

黎明糕

呀黎明one more

lyon goalll

黎明整多球

信念

諗過

呢隊好似成日開高水半大

奧連斯今日食撚左屎咁勁

又話唔買
屌我過關早飛球半兩球 入多球先半格 針得

小注半大試

拜仁俾多幾球
換埋James啦

leon 半場入多球送黎明cd

伊巴食屎啦 輸波都唔撚刷角

想要攝台腳

米堡個場加埋23射..得2下中龍

早啲買

米堡nba未呀

21細 @1.48
23細 @ 1.52
24南錫對家(客) @3.45
27梅斯(信仰) @2.05
18 3.5細 @1.62

叫緊糊
頂住

識貨

3粒先全格...即場不如買2.5大

甘堡爾 2-1 艾克馬亞青年隊
2分鐘2粒乜撚

甘堡爾3.5大巴打-1

秒GOAL咁點算

秒goal咪唔買

我半格都好開心架啦

聽到leon呢個閪名..仲要1.5/2 點買得落手啊

仆街

訓教 贏多啲

今日好似反底
上啊Niort Metz
入多粒定定心
我要法乙全中

法乙我dllm

狼隊主場未必死守，2.5/3大可取

梅斯頂住

法乙好幫得手地斷晒我所有關

狼隊主場未必死守，2.5/3/3.5大可取

3場keep住0:0

邊關
今日睇落對我幾正氣

唔守都入唔到鏝啦咁廢
博佢比人炒算

米堡閪布朗下半場nba

我屌你阿梅 平時唔撚買場場你就fg一買你fg就比人中出

拜仁生性

霉屍大波

走盤應該可以 穿盤要睇啲射手生唔生性

7細一大 法乙西撚到

法乙大波伏到應一應

換洛賓 456

巴打仲有無心水

雲加你幾時有條咁既飛

你買左8x1 $700?

法乙半大/ 全大

8 x70 only

收幾多

應該開唔出
對面廢極都係法甲降班
但又唔識入...
幫你叫梅斯3:0

我上香討左抄抄右抄抄

頂住就ok了

唔自己度
睇下邊啲多人要串埋佢?

甘堡, 伊高斯

10蚊注 700果個係total 吾識用呢個app

其實我都係
幫巴打叫下咁解

自己度今日連jump 4大注

每場比多粒啦屌

鹿特丹斯巴達
3球或以內好完場喇

屌黎明 brian 比多2球黎

雞蛋飛你比多4個角黎啦DLLM

靴蒙半0全四

好想佢輸

拜仁入多幾粒得唔得 今季當你神咁拜

法乙7 場 0/1 球

1 場4 球

會死好多人
包括我

不過睇岩一場想allin

FT 梅斯1：0

邊場
齊齊羊
黎緊幾場無咩心水

2中龍2入球. 下盤咁都輸. 屌

正式宣佈梅斯法乙最正氣球隊

葡超goal -1

比卡超巴打在嗎

沙維1:0

海牙 梅斯 cashed

落地獄了！

吾該

收7k

葡超比多粒?

g持

好波 gel得

米堡幫幫手入一粒贏波好無

想要皇蘇穿廢老la

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 +1 60 ✔️
6.RB-1 100 ❌
7.696上 230 ❌
8.波琴 上 200 ✔️
9.梅斯 上 220 ✔️

696

黎明 拜人 食晒成個盤 頭5抽1 100 快手
屌未派過錢想派下
幾日都未派得出過

Lm

lm 做職乞算

快手啦屌 比多幾球 456 主其他

屌 第6 jump了

輕鬆勁針

伊巴可唔可以入波

死拜狗 高文斷腳 仲唔轟多幾球出氣

兩邊停晒C

老4雲加：

孟蘭節揾鬼賭
1.馬來西亞男亞足✅✅
2.即場no goal❌
3.辛特侯遜❌
4.達斯泰特✅
5.圖拉兵工廠❌
6.幸運薜達❌
7.基達菲
8.拜仁慕尼黑
9.斯特拉斯堡

基達菲入多球

半7呀ching

拜俾多4c

換J出黎成隊波應該有返d活力

黎明換費基亞未呀

2場都比C啦唔該

susie dead

洛賓左腳右邊，多數cup大位

Eibar

越位

炸

米堡個場射門大 入球細

嚇撚死

仁 越位

西甲嗰場係咪打緊邊爐

E巴 -2C

1:1

拜

就黎落烏冬埋尾

好波

1-1

賀芬goalll

下盤

2串1
8 波琴 主W @1.84
9 達斯泰特 2.5細 @1.65
21細 @1.48
23細 @ 1.52
24南錫對家(客) @3.45
27梅斯(信仰) @2.05
18 3.5細 @1.62

終於反底

拜仁我屌你老母

1:1賀芬咸

垃圾拜

拜神瘋狂刷角吧

完了吧 如無意外
大家我先行一步了 7月14要針

換賓出黎反而輸

跟你了

炸完對家入

刷C啟動

聽日努力鋸狗會

都話賀芬唔廢

+2

dllm拜9

Eibar 入一球派 再講

重心 皇蘇半大 3.5大

3：1 走盤

ok！

西甲又臨尾爆角想點阿

9c

西甲7.5大都要叫到閪咁

保定果種廢

屌你個西 唔係贏一球 3分咁狗呀

on99 斷一關

E巴9C

支持皇蘇

爆角收埋皮

Done了

可能又輸返

不過真係唔敢亂賭了
近排缺錢
要問狗會出糧
試下賭重心

皇蘇大船ready

基達 8.5 cashed

西甲終於識刷角

Eibar全場禁住都入唔到都神奇

船頭位

皇蘇skip了 半大trytry

我 我屌你老母

8.5竟然唔洗針

讓兩球

1/1.5都唔敢

伊巴信念追和

孟蘭節揾鬼賭
1.馬來西亞男亞足✅✅
2.即場no goal❌
3.辛特侯遜❌
4.達斯泰特✅
5.圖拉兵工廠❌
6.幸運薜達❌
7.基達菲
8.拜仁慕尼黑❌
9.斯特拉斯堡

即場LOAD成日十幾秒

load左幾耐

拜13c-5
里昂2.5b-2

拜狗

咁快❌

點解我要買fg

咁快打定

雲加對家100%

唔中個d 即accept

葡超比多球？

可能呢注馬會救咗你呢

仲有1.85水wor

拜-3c.

雞蛋飛2:0

8倍ng

鬼節出完街 賭左十三條飛 無場中 真係好邪

米堡集氣比一粒

依隊真係奇隊

想睇

真係鬼掩眼咁

屌

拜又停c

我都係買果下入

Last了

斯特拉斯堡

葡超比多粒啦

唔想睇

點解梅斯咁撚正氣??

長追都得了

你係未睇到入幾耐之前買?

基達比多角都唔撚得

豬曬得翻條 拜仁主其他
大家贏多多d

輸都照追
平注
當投資

馬里反cup未

買拜仁盤個啲其實係咪未訓醒

半分鐘左右 loadloadload你老母

前幾日讓4.5球 85分鐘先入第一球
可能佢地無睇

-5c

10

拜主w 1.73

米堡求一粒

其實尾段NG真係無咩可能入到
我試過入咗2-3分鐘都未入到
賠率變變變
然後就入

leon 攻力廢到

有伏

唔買走寶 皇蘇大大大大

臨尾爆埋9.5

睇完德超杯

以為拜可以隊隊德甲都456

leon goalll

我愛黎明！

8.5 9.5cashed

黎明真係幾廢 唔話下都唔入

拜仁和波唔刷角係咪傻撚左

葡超半大未

快手刷多4.5隻

拜仁

今晚贏左既..凌晨倒輸4注

1講就黎

即刷

屌多D

-3c

-4'ccccccc

唔刷點贏波

1.89

葡超迫害半大我屌你老母

拖時間

拜快手俾多2c dllm

斯特拉斯堡+2都要豬

連輸13條飛
第14條飛買左拜狗11.5b 希望破到地獄

角要封幾耐啊dllm

德甲好似補好少時

頭先
馬會封慢左 9c 仲入到1.84 10.5b

落底喇屌你老母

睇撚死佢贏波輸盤屌

呢個冇問題

啱啦 下盤cashed

2 1我個3.5s 穩到

東網班撚樣講完廢話未 屌你老母又cam man食野又點又點 專業小小啦

試下no goal 先

屍呀拜仁

刷角啊屌你老母拜

召喚連c雅

拜狗刷C屌你屌爆你

屌你老母屍呢

3.5s 下盤頂住

好過上半場啦

12m

3。5細穩如狗屌

屌12m

邊隊

home 12m

屌你老母正衰波

拜仁黑哨

2-1

列貝利插插地水

又蠃波輸盤

拜狗黑撚到仆街

咁跳法都有12碼

補射入

一係就入多粒一係就刷角屌你老母

即刻完場啦

人地一早產..佢兩秒後先撞埋去...都12M

插得咁撚明顯都照比 var =bullshit

拜俾多2c呀dllm
6x1尾關

米堡同閪布朗兩隊垃圾係咪踢緊

入果下都係黑

插多2下plx

嘩屌吖

21

冇角啦

拜仁 里昂每邊比多球

我屌 load咗20幾秒 又買唔到ng
正仆街狗會

跳水

入波就是但刷多4角啦

一早落左剷 個仆街跳過條友訓低

閪波朗水泥gel

一鋪sir 唔好gel ok?

試下3:1

而家先VAR

不如直接頒個冠軍比拜啦

刷角入波

var

Var

事後var...OP

on9

角呀

第一次見

冇計 我地睇緊拜超

取消12碼？

比完12M入完波VAR

廢老賓快左入禁區？

射撚完仲v 平時買就唔撚睇

9成唔計啦

var = brian私家哨

似

吹去即屌角大

事後撚

係重射12碼呀屌佢老母

1:1左

但係又撲左出黎

笑撚死

角大有希望

咩事要睇V仔?

上呀角大！！！！

刷角啊屌

再射過

咪又要射過 都係要入嫁啦

睇var係重射 唔係取消

重射12M..........

下盤穩到

射過？

再射唔入就笑4

重射12m
一早var 12m都唔撚洗比啦

原來係睇有無偷步
唔係插水

和波起身刷角啦 拜狗

德甲真係充滿神奇既聯賽

屌快啦-2

咪撚哂時間喇dllm

拜13c-4
里昂2.5b-1
里昂11c-3

2:1

屌 係咪都入嫁啦 開波啦屌

睇插水個度var....而家var睇偷步on9

不了

晒時間

又21

堅離地！！！

即刻完場啦屌你老母

黑撚到唔想講

var真係痴撚線 選擇性睇唔睇

咁樣哂時間法點刷角啊

走盤

激死

又唔計?

屌你

法膠

咪撚再提呢條仆街

試下3:1比我走盤ok？

刷角啊我要

on9 var..想睇先睇

4:1plx 10分鐘 nba

晒時間 立即完場算啦

var操控賽果

拖時間益下盤

角球雨未

上次個12碼😡

里昂 拜狗屌多粒

準備31

拜仁求下你比我走盤

開盤未

屌你老母

慢慢行 拍哂手 唔想攻了

好啦2-1贏左就夠啦拜狗

黑撚到

冇角了

唔攻了

係到養生

主場雞

拜狗唔入比人入

賀2連c ok ？

jump

至撚憎冇D鬥志

又唔撚刷角屌你老母拜

買左和波真係屌出聲

賀芬咸反勝
有冇人要？

米堡都要jump了

皇蘇快入

goal

3:1

咁又彈入

真係3比1

痴撚線

中

+2點輸

4-1 ok?

比多球喇拜狗

拜狗我屌你老母

where is c?

里昂唔入比人入

屌你老母梅拿用手拍入

-6

32 河粉上呀

入波又無c了

比多球 抽多1個100 屌你老母

咁樣入第3粒

拜仁試下4:1 ，一日球迷

Var咁都唔取消真係拜超玩哂

叫得咁辛苦
各位有得走盤了

頂住 唔洗贏 走盤夠

又睇V仔

入兩球 俾多兩c先喇屌你老母

送奶

31

又var

屌你米堡踢乜鳩 成場1粒都冇

咁都冇手球

手球88

射中手

快手2-1

取消

皇蘇1:0

VAR真係好煩

雷加利斯 0-1 皇家蘇斯達

皇so goal

有咩好睇呀

皇SO GOAL

hand ball

屌迫害上盤

俾我走盤啦

開到10.5 抽一個200

皇蘇goal

要補幾耐

GG

dllm迫害

下盤點輸

角又冇波又唔入屌你

刷角啦死拜狗

咁撚樣都計真係拜超玩哂

Soso 半大ok?

屌你場波想點

有種你4-1

俾V仔玩死

87分.狗會實封到乜都買唔到

德甲又炸。var竟然唔幫拜狗

me

封盤封到傻

我真係咁黑？ 走盤都變返輸 12.5b仲要停咁耐角..

走盤都唔比我走

C呀dllm

過山車

連c啊屌

12M個下真黑...第二下扮正義

VAR =賭仔角度 大波大角剋星

皇蘇正氣

成日取消完又即刻入 dllm封夠未

屌 贏波輸盤

3.5s 又係番度

咪係 呢場和波格黑撚走左

未完

公廁

補10Min ok ？

拜仁呢幾下咁都唔入

暫時正正地

3:1.....

3.5大細波巴打真係心臟強化日